<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中西雅乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/6/n13775158.md#1" target="_blank">【传统音乐】传统文化与音乐 第五集</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/6/n13775158.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13776005-YingChenEp5_CN_DJY_NEW-320x200.png" align ="left"></a>神韵音乐除了中西合璧的独特配器、交响乐团的特殊编制，以及传递纯善纯美的正向精神外，在本集节目中，指挥陈缨还将为我们揭示另一个特点。它是什么呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年07月07日 7:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/27/n13768608.md#1" target="_blank">【神韵原创音乐】兰亭舒序</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/27/n13768608.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13768628-DJY-320x200.png" align ="left"></a>永和九年，东晋的文人雅士会聚于会稽山阴的兰亭，在茂林之间度过暮春之初的上巳节。他们以觞盛酒，任其顺曲水下流，停在何处，就由那人取觞而饮，挥毫落墨，作诗一首。这首曲子的灵感正是来自那次盛事。沉思的琵琶似深沉悠远的古琴，它模仿古琴那醇厚的音域.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年06月28日 7:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738726.md#1" target="_blank">【神韵原创音乐】众神下世</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738726.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13738729-ttl7dayaTO_2014_Opening_1200x800_DJY-320x200.jpg" align ="left"></a>中国传统的宇宙观与古希腊神话有许多相似之处，天国与人间虽相距遥远，却又在关键时刻是相通的。曲子伊始，伴随着大锣声响，看那满天众神，云集在仙气缭绕、金碧辉煌的天庭之上。创世主的法音在天宇中回响，木管与竖琴的下行音型，描绘着众神佛随主层层下走入凡尘之壮阔景象。他们在人间开创了璀璨的文明，奠定了道德与文化之黄金时期。温婉的弦乐仿佛仕女们尔雅灵动的舞姿，振奋的鼓声犹如男子们苍劲的步伐，赞颂着神传文化在人世的辉煌！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年05月17日 7:07 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13731573.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】门德尔松E小调小提琴协奏曲，作品第64号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13731573.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13731590-ttl7dayfwY_Mendelssohn-Freda-1200x800_DJY-320x200.png" align ="left"></a>第一乐章（非常热情的快板）充满力量和柔美，同时有着强烈的音乐对比与强度。在曲式结构上，他遵循了古典奏鸣曲式，而其中很多的创新手法也为后来的音乐流派奠定了基础。音乐开始立即进入的小提琴独奏、提前写好而非即兴演奏的华彩，以及乐章间的紧密连接以致观众几乎无法鼓掌??这些对于当时的观众都是很新奇的体验。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年05月10日 7:09 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725809.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】布拉姆斯D大调小提琴协奏曲，作品第77号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725809.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725812-ttl7dayrkW_Brahms-Nika-1200x800_DJY-320x200.png" align ="left"></a>第一乐章，时而高潮迭起，时而如梦似幻，极具张力的色彩变化，犹如置身一场冒险，游历神秘与狂喜，尽览沉郁与柔情，以那超然的心境，一睹绚烂的终局。此曲充满了布拉姆斯的创作巧思，那扣人心弦的曲风与别具一格的意境，使其成为音乐长河中独树一帜的经典作品。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年05月03日 7:12 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/27/n13721355.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】柴可夫斯基《洛可可主题变奏曲》，作品第33号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/27/n13721355.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13721358-ttl7dayn4D_RachelChen-Milen-ViolaConcerto-Tchaikovsky-1200x800-DJY-320x200.png" align ="left"></a>这首完成于1877年的《洛可可主题变奏曲》是俄罗斯作曲家柴可夫斯基专门为大提琴和交响乐团所作。在当时的音乐界，音乐家们的品味早已从古典时期对精致和规范的追求转为浪漫时期对激情和戏剧性的渴望。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月27日 8:50 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715612.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】德沃夏克B小调大提琴协奏曲，作品第104号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715612.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715624-ttl7dayL7v_Dvorak-CelloConcerto-1200x800_DJY-320x200.png" align ="left"></a>这首著名的大提琴协奏曲为作曲家晚年时的作品。德沃夏克当时正任职于纽约国家音乐学院，担任院长。尽管作曲家创作了非常多的曲目，他的好友, 大提琴家哈努斯·维翰也曾多次委托他为大提琴创作协奏曲，但作曲家一直对乐器的独奏能力持保留态度。直到1894年三月，德沃夏克的同事维克特·赫伯与纽约爱乐首演了一首大提琴协奏曲，才深深打动了作曲家的心，使其终于决定为大提琴谱写协奏曲。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月20日 7:49 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/11/n13709390.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】维厄当A小调第五号小提琴协奏曲，作品37号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/11/n13709390.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13709396-ttl7day5Zn_Vieuxtemps-concerto-1200x800-DJY-320x200.png" align ="left"></a>亨利?维厄当是一位极具天赋的比利时小提琴演奏家、作曲家和音乐教师，同时亦是法－比小提琴学派的骄傲。他在六岁时便开始了演奏生涯，并且深受欧洲和美国各地观众的喜爱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月12日 7:06 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/30/n13684535.md#1" target="_blank">【传统音乐】传统文化与音乐 第四集</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/30/n13684535.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13684553-ttl7dayIeC_ChenYin-Ep04-1200x800-320x200.png" align ="left"></a>每种乐器都有其独特的音色，就像画家调色板上的基本颜色各有不同的色彩和质感，音色也有不同的质感、力度、明亮度等特色，从而帮助作曲家创造出更加丰富多彩的旋律。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年03月31日 7:44 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13679606.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】柴可夫斯基D大调小提琴协奏曲，作品第35号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13679606.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13679651-ttl7dayYcS_TchaikovskyViolinConcerto_1200x800_DJY-320x200.png" align ="left"></a>1878年的三月，柴可夫斯基来到了瑞士克莱伦斯，并在短时间内完成了这首协奏曲的初稿，但实际上，其背后的故事远远不只这样。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年03月29日 7:21 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/21/n13594978.md#1" target="_blank">【器乐独奏与协奏曲】布鲁赫《苏格兰幻想曲》，作品第46号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/21/n13594978.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13595026-Bruch-ScottishFantasy-1200x800-CN-320x200.png" align ="left"></a>马克斯·布鲁赫并不是第一个受到苏格兰忧郁美感而有所启发的德国作曲家，贝多芬和海顿早在他之前编写了数首苏格兰民歌，而门德尔松则由此创作了他的《赫布里底群岛序曲》以及他的第三号交响曲《苏格兰》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年02月22日 7:45 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/1/n12851539.md#1" target="_blank">音乐视频：《只要我们相信 Just Believe》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/1/n12851539.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12852201-shutterstock_188054357-320x200.jpg" align ="left"></a>平和与正常，温柔与善良，似乎远在他方。但或许，在这难关下，正需要我们心中的良善，指引我们去往对的地方。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年04月02日 11:35 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/30/n12513290.md#1" target="_blank">台湾的“念歌”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/30/n12513290.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/DSCN4790-320x200.jpg" align ="left"></a>念歌是台湾的一种说唱艺术文化。表演方式有一人的自弹月琴自唱；也有二人组以月琴、大广弦乐器为主的，亦称“一对手”；也有加上其它乐器壳仔弦、二胡或笛或锣鼓等的伴奏。而记录念歌歌词的小册子被称为歌仔册。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年10月31日 9:35 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/25/n12211406.md#1" target="_blank">传统文化趣谈：十二平均律的最早发现</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/25/n12211406.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/LD768291-320x200.jpg" align ="left"></a>十二平均律就是把一个八度音程平均分为12个半音音阶的律制，在交响乐和键盘乐器中应用非常广泛，可以说是辉煌西方音乐殿堂的基石之一。现代的钢琴也是以十二平均律来调律定音的。巴赫的《平均律键盘曲集》更是完美地诠释了平均律的优越性和转调的完美，被誉为钢琴文献的旧约圣经。其实十二平均律的确立最早是来自中国，很可能是通过东西文化的交流传到了西方，被西方称之为中国的第五大发明呢。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年07月16日 3:08 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12151913.md#1" target="_blank">中国古代有交响乐吗——从中西方音乐到神韵音乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12151913.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/LD768291-320x200.jpg" align ="left"></a>所以，中国古代有交响乐吗？严格地说，中国古代没有西方这种基于和声原理的交响乐。这听起来让人些许遗憾呢……从2012年在纽约卡内基音乐厅首演以来，神韵音乐声名鹊起，受到很多古典中西方音乐爱好者的喜爱，弥补了这个遗憾。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年06月02日 2:31 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/10/n12019598.md#1" target="_blank">古典音乐之光——洪大的基奠，完美的结合</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/10/n12019598.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/754e221c10404010ebbf469b1d0c56ab-320x200.png" align ="left"></a>被称作神州的华夏大地上，神传文明磅礡而多彩：从三皇五帝时的古乐，到先秦的钟磬乐；从西周、春秋时的《诗经》《楚辞》到汉时的乐府；从隋唐的歌舞大曲、宋代的词调音乐、元朝的戏曲杂剧到明清进一步繁荣的民歌、小曲、说唱以及地方声腔的发展，京剧的产生。各个朝代的音乐形式大不相同，曲调丰富而古朴，底蕴各异而隽永。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年05月27日 5:10 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/14/n12030662.md#1" target="_blank">米兰大教堂前的复活节演唱会 唱起那首献给神的赞美诗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/14/n12030662.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/876MilanoDuomo-320x200.jpeg" align ="left"></a>“奇异恩典，乐声何等甜美，拯救了像我这样无助的人。我曾迷失，如今已被找回。曾经盲目，如今又能看见。神迹让我心存敬畏，减轻我心中的恐惧。神迹的出现何等珍贵，那是我第一次相信神的时刻……”4月12日复活节当天，优美的歌声回荡在意大利著名的米兰大教堂前。演唱者是意大利著名男高音安德列?波切利（Andrea Bocelli），他的演唱会通过网络频道向全球进行现场直播。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年04月15日 2:49 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/24/n11743755.md#1" target="_blank">一方沃土孕育《平安夜》 两百年后光环依旧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/24/n11743755.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/IMG_0464-1-320x200.jpg" align ="left"></a>1818年，201前的圣诞夜，在德奥边界离萨尔茨堡大约20公里的奥地利小城奥本多夫（Oberndorf）的圣．尼古劳斯教堂里，一曲《平安夜》（Stille Nacht，heilige Nacht）横空问世，逐渐成为世界上同一天被演唱次数最多的一首歌曲——圣诞之夜，全世界都在演唱这首歌。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年12月25日 9:47 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/9/10/n1829184.md#1" target="_blank">中国古代音乐故事：《止息》一曲知兴亡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/9/10/n1829184.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2007/09/getCollectionImage-320x200.jpg" align ="left"></a>《止息》一曲是《广陵散》组曲的末篇，喻司马氏虽然由在广陵屠杀曹魏忠臣开始了他们篡位的逆举，但是他们也终将会覆灭在这里。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年08月16日 5:55 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/8/20/n1807929.md#1" target="_blank">中国古代音乐故事：曹绍夔捉怪 锉罄治僧疾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/8/20/n1807929.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/Klangschale-320x200.jpg" align ="left"></a>洛阳有一僧人，他房中有一罄，每天时常自己发出声音。僧人感到怪异，因此恐惧成疾。曹绍夔与这位僧人一向友好，听说僧人病了，就前来探望。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年08月11日 5:46 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/28/n11145955.md#1" target="_blank">【征文】乐圣师旷 天下至聪 琴艺传神</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/28/n11145955.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/1510121657572483-320x200.jpg" align ="left"></a>“乐由天作”。两千五百多年前，晋国的师旷展现了出神入化的音乐技能。他精于音律，能从乐曲中预见战事成败、国势兴衰；他的琴声，引来玄鹤起舞，令天地动容。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年07月15日 6:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/22/n2164143.md#1" target="_blank">乐者，德之光华</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/22/n2164143.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/6c6f64a78f56c831202766ca90ee119b-320x200.jpg" align ="left"></a>谈乐不可能不涉及礼，乐是德之音，礼规范着人的思想行为。音乐的内容内涵是主要的，技能是次要的，演奏者的道德修养是首要的。自古以来的杰出音乐家都有较高的修养。如春秋时的师旷，不仅音乐造诣高深，而且品行高洁，被后人尊为“乐圣”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年07月05日 3:32 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/24/n11342020.md#1" target="_blank">英国音乐家用脸颊和嘴巴演奏名曲 效果惊人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/24/n11342020.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/Fotolia_33036942_Subscription_L-320x200.jpg" align ="left"></a>网上的一段短片显示，英国音乐家肯尼迪（Stephen Kennedy）用脸颊和嘴巴这种天然的乐器演奏经典名曲《大黄蜂的飞行》（Flight of the Bumblebee），其速度和音准比得上一般的乐器，而且颇具喜剧效果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年06月24日 12:43 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/11/n11177703.md#1" target="_blank">磨难中奏响天音的圣徒──巴赫（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/11/n11177703.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/2435536e9da1d40d25fee1c9ae9570c8-320x200.jpg" align ="left"></a>巴赫的音乐像稳固对称、雄伟壮观的建筑；又像环环相扣、精密转动的齿轮；那由严谨规范构成的赋格，多声部和声此起彼伏，错落有致，变幻多姿，气象万千。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年04月21日 8:18 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/22/n4463475.md#1" target="_blank">【文史】海顿老爹</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/22/n4463475.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/76932672595d9e4ad6a971140c8fede4-320x200.jpg" align ="left"></a>相对于贝多芬戏剧般的磅礡气势和莫扎特灵动隽妙的天使欢笑，维也纳古典乐派三杰之一的海顿要平淡得多。但是风霜雪雨、时光飞逝，也许在中年的某一天，海顿的旋律会扣你心弦。一如陈年老酒越久越淳，一如你为人父母后再看双亲，才能体会出平和中的自然淳厚，淡然里的从容睿智。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年01月12日 8:42 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/4/n10890134.md#1" target="_blank">【文史】听琴唐诗里 清音洗尘心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/4/n10890134.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/cb2d34f14a72621fc6b815ecd424b8fe-320x200.jpg" align ="left"></a>唐人琴诗，描绘了乐声、情感、山水，也写下了历史和人生。孟浩然豁达清淡，白居易无牵无挂，常建幽旷高远，李太白俊逸昂扬、亦发怅然悲鸣。苦乐喜忧、追寻感悟，都随古音流转。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2018年12月05日 1:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/6/n2868341.md#1" target="_blank">鼓韵声声</a><br></h3>古代的礼和乐都离不开鼓，周代时，制定了一套鼓乐的制度。鼓为八音之首，在音乐演奏中居于指挥地位。鼓与舞关系密切，语言学把舞蹈解释为：“以有节奏的动作为主要表现手段的艺术形式”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年05月27日 6:04 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/14/n10910868.md#1" target="_blank">聆听巴赫的《圣诞神曲》</a><br></h3>圣诞节不能缺少巴赫的音符，尤其是在德国。德媒曾说，缺少巴赫“圣诞神曲”的圣诞节，是不可想像的。（Ein Weihnachten ohne Bachs Weihnachtsoratorium ist kaum denkbar.）又一年圣诞临近，让我们一起静下心来，去听听这位“西方音乐之父”的圣诞神曲吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2018年12月16日 8:00 AM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid263.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid263.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
